FIFA PRO CLUB 比賽隊招人

球隊招人
Huge J
位置: 所有 (防守中場, 兩閘, 中堅優先)
要求: 勁
陣式: 433 532
比賽: FPC超聯, CaptainCup隊長杯,
ES-League,PVPL, 亞洲賽
時間: 夠人就開波

有意tg

呢隊咁出名都仲爭人？